<笑什麼你。。。>搶救中國市場 韓國樂天會長祭出祖先牌：祖先來自中國

搶救中國市場 樂天會長祭出祖先牌：祖先來自中國

2017/03/24 15:46 1874

南韓樂天集團因和軍方換地，讓南韓部署「薩德」反飛彈防禦系統，而讓該企業在中國遭抵制報復。樂天會長辛東彬最近接受媒體訪問時，特地祭出「祖先牌」，強調自己的祖先來自中國，企圖拉攏與中國人的關係。

新浪網引述《華爾街日報》的辛東彬專訪內容指出，他說自己熱愛中國，稱「中國是祖先的故土，樂天當然希望繼續在中國開展業務」、「但中國似乎並沒有對他的公司抱有同樣的感情」。他還說，樂天配合南韓政府換地也純屬無奈：「沒有拒絕政府的選擇權」。

辛東彬表示，原本計畫今年初親自造訪中國，以化解此政治僵局，但因涉入行賄官司而被禁止離境。報導同時指出，辛東彬坦承如今並沒有化解困局的方法，只能寄望5月9日南韓總統大選後，新總統能緩和中韓關係，讓樂天順利恢復在中國的相關業務。
（大陸中心／綜合外電報導）

笑甚麼，你也是中國人

[img]圖片網址[/img]

咁咪即係變漢奸? 仲大鑊